不要說：支持蔡英文！試著說：捍衛民主台灣，抵抗中共滲透

捍衛民主台灣，抵抗中共滲透捍衛民主台灣，抵抗中共滲透捍衛民主台灣，抵抗中共滲透捍衛民主台灣，抵抗中共滲透捍衛民主台灣，抵抗中共滲透捍衛民主台灣，抵抗中共滲透

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

A

X

捍衛民主台灣，抵抗中共滲透

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

保住台灣民主自由同時保住在台義士，韓狗上台一定將佢地送中，麻煩有d 人唔好再話台灣係點唔關我地事/英文嬴硬唔駛我地幫

Yes

W

馬英九： 對！

推

push

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

x2

Push

up

要記得唔係個個都buy蔡英文
正如我哋唔信得曬泛民一樣